[影評] 睇過咁多套古惑仔電影 佢地怕既唔係暴力 係面子

香港人加油 我冇野講

帶血m巾 棉條拋入去

順便post埋去創意台

最好一邊行一邊恥辱佢地淆底著草唔敢出黎 過街老鼠捐返入窿避

push